想問下香港係咪淨係得一個台有霧光銅Galaxy Z Flip

幫朋友問
定係水貨都有?

自己google下都有啦
smartone獨家呀

google 一search 第一句就係

Android GBA

可能獨家期得幾個月都唔定

呢隻色係幾正
不過女強人feel

呢部真係幾似

係....我個friend就係